請大家記得出去投票

用票黎屌7政府

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！